大家朝早返工返學搭車果時中意聽咩歌ga?

我自己多數聽band(supper moment,Dear Jane,五月天),或者EDM(Alan walker)去轟醒自己

義勇軍進行曲